\section{PWM - Pulse width modulation (Teil der Cap/Com)}

PWM ist Teil der Timer Output Compare Peripherie.
Dabei gibt es abh\"angig vom Timer jeweils mehrere PWM Kan\"ale
(Capture/Compare Channels) mit verschiedenen PWM Modi.
\"Uber AF der GPIO Pins ist eine direkte Verbindung zwischen Pin und
Capture/Compare Channel m\"oglich.
Grundfunktionen von PWM sind
\begin{itemize}
  \item Verbundener Ausgang wird gesetzt (\texttt{High} oder \texttt{Low}),
        Timer beginnt zu z\"ahlen
  \item Wird während des Z\"ahlens der Wert im Capture/Compare Register
        (\texttt{TIMx\_CCRx}) \"uberschritten, so toggelt der Ausgang
        (= Pulsweite)
  \item Wird der Autoreload Wert (\texttt{TIMx\_ARR}) erreicht, wird der Timer
        zur\"uckgesetzt und der Ausgang wieder in den Anfangszustand versetzt
        (= Periodendauer)
\end{itemize}

\subsection{Programm: LED Blink - PWM}
Das Programm um eine LED mittels PWM zum Blinken zu bringen ist in zwei Teile
aufgeteilt:
\begin{enumerate}
  \item Konfiguration von GPIO Pin A.5
  \item Konfiguration von Timer 2 (PWM)
\end{enumerate}
\iftoggle{showcode}{\input{vos/04_bsp2B}}{\emph{\textbf{Beispiel - 2B}}}
